---
title: Dag 11
date: 2017-12-19
---

Het hoorcollege van vandaag ging niet door en hierna heb ik met Sico en Jiska het testplan opgezet voor het testen van het prototype voor morgen. We hebben een aantal vragen gesteld die we belangrijk vonden voor het testen van het prototype. 
